捉撚完鬼未 你地究竟要害死幾多手足先開心

屌你地班人
日日捉鬼 貼個label 就影哂大頭想起人底咁
你到低明唔明前線係幾咁大壓力
首先出去已經要驚比狗捉
返到屋企又要見到啲人影哂自己大頭
究竟你地明唔明個種感覺？

啲狗放鬼落黎就係想我地會捉鬼
幫佢地做助攻
佢地連搵都唔使搵

上得前線既人如果見到有人被狗捉點都會救
前線救之前係唔會有時間諗咁多
所以就一定會救
如果係救左隻鬼只可以怪唔好彩

我好肯定琴晚貼label 既唔係鬼
前線都需要一個辨識自己隊友既方法
下下比你地當係鬼
佢地既壓力已經好大
已經好多手足因為咁而犧牲
再係咁真係唔會再有人出黎
唔係唔比你地捉鬼
但希望各位係未fc之前唔好po大頭相出賣佢地

利申 成日發夢既前線

光復香港 時代革命
不分化 不割蓆

光復香港 時代革命

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

講好既唔分化 唔割蓆呢？

捉鬼撚收皮啦，捉鬼嗰啲一定無撚上前線。
仲有左膠唔該死開，寧願你做冷氣軍師好過你阻到手足。

我成日都講 真係冇本錢捉鬼了

如果係用黎辨認自己人，我覺得用暗號更加好，呢個時勢唔好整咁多label係身，一黎容易誤會，二黎容量比cctv追蹤

利申：前線一名

真係會害死佢地
呢場運動會成功就係因為每次都會檢討
求下你地唔好再捉鬼

推

連登根本唔應該捉鬼 好on9

我聽佢地有叫
但係有會方便啲認

捉鬼即刻block

d鬼咪由9佢

捉鬼仲會令手足勇武唔到，又想推返去永續社運同階段性勝利

某啲人係好想呢件事發生...

唔係想屌大家
只係想大家明白前線既難處

推到啲捉鬼既人睇到

邊個再捉鬼，我就成team人屌柒佢

再比人捉鬼
真係會被team kill

琴晚見到咩頭盔痴膠紙就係鬼，但明明係最做得嘢班手足打緊狗，真係激撚死

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲濕水對濾棉影響嘅資料，大家幫手入去推比更多手足睇

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

琴日落左成日大雨，好多裝修師傅都被迫做左海底奇兵
雖然濾棉有一定「抗水」能力去過濾有毒蒸汽，但係「唉屌濕撚晒」之下都會打柴

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

點解會捉鬼 係因為由頭到尾都無認同前線做既野 不割蓆只係口號

幫推，見到d人話咩粉紅就係鬼，白痴
最前線既朋友都有組隊，label可能只係辦認自己既隊員
話人係鬼既十成自己無做過前線。

無錯，果班打狗咁大力，邊會係鬼

影還影 唔好影到大頭就得

其實不割蓆唔係得個講字
係要做咖各位

P

I

S

H

！

同意

有實質證據就話姐
成班冷氣軍師 坐係屋企睇片當實地調查
冇證冇據屌你班柒頭係到擾亂軍心

不要捉鬼

推啊 我屌你大J

推到上熱門 要澄清番班手足

不捉鬼 不分化

一大堆未落過場連示威都未去過嘅智障只識系連登扮神探扮軍師，對連登呢個地方好失望。

推啊

from tg大消息group

都係個句 捉鬼係毫無意義
只會破壞手足之間信任
要防鬼就自組一team人 互相照應
確保走個陣唔好俾人㩒低就得
唔好再放心機係無謂野上面

今日睇到個po真係好嬲
點解話極都唔醒😭😭
到依加都四圍forward緊

捉鬼死全家

推
捉鬼等於推手足去死
唔好再捉

除非攻擊自己人/平民，否則一律唔係鬼

到而家仲捉鬼ge 都未上過去ga la

話捉鬼果啲係咪冇經歷過雨傘同魚革？

推
但前線要小心唔好比鬼禁低